狗會吠吠叫，貓會喵喵叫，咁呢種動物會點叫

狗會吠吠叫，貓會喵喵叫

以下呢種動物會點叫？

屌你老母

樓主吠吠叫

吠吠叫

Eat古

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

2000q

GG叫

銀ahhhhhhh

咯咯咯咯

咕咕咕

佢唔係駕駛員

NAME?

狗吠吠叫 做咩事

谷谷谷谷～

咁似楊秀惠